{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048689",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해람채펜션(애견동반,복층)"
    },
    "text": "ソウルで江陵ヘラムチェ愛犬同伴ペンションに泊まるには三陟トンネルや襄陽トンネルを通過しなければなりません。 ヘラムチェ愛犬同伴ペンションは、サグンジン海辺から車で3分の距離に位置しており、すべての客室で愛犬と一緒に宿泊することができます。 スンクッ海辺までは徒歩10分、江陵鏡浦湖までは車で5分の距離にあります。 2024年1月1日には餅餃子スープの朝食が無料で提供され、すべての客室ではWi-Fiが利用できます。 また、キッチンと鏡ルームが備わっており、客室は禁煙であり、バーベキューのための共用バーベキュー場があります。 バーベキューの準備時間は利用30分前で、利用は入室後から23時まで可能で、マナーを守らなければなりません。 価格は2名基準で2万ウォンで、1名追加時に5,000ウォンが追加されます。 江陵火災事件以降はバーナーを搬入することができず、炭/グリル/バーナーは個人が持参しなければなりません。 コンビニはセブンイレブン江陵海岸路店が近くに位置し、スーパーはハナロマート泗川農協本店から車で6分の距離にございます。 同伴するペットごとに費用が付加され、一部屋当たり最大2匹まで同伴可能であり、重さが5kg未満の場合のみ同伴可能です。 客室内には排便パッドと茶碗、水皿が提供され、その他の用品は個人が持参する必要があります。 車を駐車することができ、ファミリー海水浴場と近隣の観光地である江陵鏡浦湖、エジソン科学博物館、烏竹軒、宣教場、ホ·ギュン、ホ·ナンソルホン生家などが利用できます。 また、すべての客室でネットフリックスを利用でき、ペンション前の菜園では5月から8月まで新鮮な野菜を提供します。 提供される野菜はサンチュ、唐辛子などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションは、サグンジン海辺から車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの周辺には、スンクッ海辺や江陵鏡浦湖などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの客室には、キッチンと鏡ルームが備わっており、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションでのバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションでは、共用バーベキュー場があり、バーベキューの準備時間は利用30分前で、利用は入室後から23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの料金体系はどのようになっていますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの価格は2名基準で2万ウォンで、1名追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションでは、同伴するペットごとに費用が付加され、一部屋当たり最大2匹まで同伴可能であり、重さが5kg未満の場合のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの周辺にはコンビニやスーパーがありますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの周辺には、セブンイレブン江陵海岸路店やハナロマート泗川農協本店などのコンビニやスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションではバーナーや炭、グリルを使用できますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションでは、江陵火災事件以降バーナーを搬入することができず、炭・グリル・バーナーは個人が持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの客室内にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの客室内には、排便パッドと茶碗、水皿が提供されますが、その他の用品は個人が持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションの周辺にはどこに駐車できますか？",
            "answer": "ヘラムチェ愛犬同伴ペンションでは、車を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 647
    }
}